做人感性定理性好？

太過多愁善感係咪阻礙自己發展的絆腳石？

要中間揾平衡點

好多人話要感性的時候就感性，要理性的時候就理性
講就係咁講，做就真係好難
通常我地會不自覺偏向某一邊，而自己都未必即刻發現

做人性感啲好

理性有理性唔好 感性都有感性唔好
不過個問題應該係一個理性/感性嘅人做咩先發展得最好

人清醒 難感性

唔知巴打有無例子呢

做人瀟灑d好

樓上講得啱，重點喺你點樣適合運用兩樣野，每種情況都應該獨立去考慮，無得太gerneral咁講

例如喺規劃、執行方面應該側重理性
自我驅動同待人方面多啲感性亦都無妨。

性感啲好